【大角咀褔利街】 街坊圾舊樓呎價又直迫$20000,607呎1200萬成交

大角咀 褔利街 8 號32樓
$1198萬
實用: 607呎 @$19736

換啲字眼
奧運 十幾年樓 高層 3房套+士多房 梗廚
應該值幾多？

嗰度都唔近奥運站
係大角咀呢

17年樓齡都叫垃圾舊樓

嗰度寫係
街坊級

地產鋪將嗰度歸類咗去奧運，或者咁講，奧運本身就喺大角咀入邊

好似近奧運站嗰啲高級啲

港灣豪庭喎，形容到到單幢樓咁

福利街呢個「三鐵四線匯聚」仲高級啦

南昌/SSP道友廢老舊區

對面個公園

1200萬買港灣

少個房屌浪澄灣好過 環境差好遠

on99標題引人睇
高層3房兩廁一儲物室有永久海境
俾你講到唐樓咁,買果個正傻仔
買得起千二萬樓既人點都叻過你啦

咪係，寧願住細啲

仲以為佢講緊唐樓
原來港灣豪庭

港灣豪庭10座19樓B室有個癲婆, 會夜晚大叫, 玩LIB, 爛身爛世成陣徐, 仲會喺大堂商場室內範圍擔住把遮撞9人
睇樓睇10座中層既人要小心

港灣仲差

以前有個村長 日日唱好

第10座本身面向大酒店+超近賽車道

芝士：未來兩年跌4成，依家買樓係傻仔

灣灣都好唱，佢個屋苑公園開放畀啲地盤佬同白粉佬上去食飯

唔係負樓價？

佢話咩 5個地鐵站中間
又咩高級過奧運站

每個地鐵站都要行800米以上,